<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comments on: Ethan, friend and inspiration	</title>
	<atom:link href="/index.php/2003/05/20/ethan-friend-and-inspiration/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/index.php/2003/05/20/ethan-friend-and-inspiration/</link>
	<description>I am multiple and various - Tomas A. Krag</description>
	<lastBuildDate>Tue, 20 May 2003 08:59:19 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0</generator>
	<item>
		<title>
		By: mor		</title>
		<link>/index.php/2003/05/20/ethan-friend-and-inspiration/#comment-133</link>

		<dc:creator><![CDATA[mor]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Nov -0001 00:00:00 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">http://www.multiplicity.dk/?p=346#comment-133</guid>

					<description><![CDATA[hej, nu mens jeg læste interviewet med Ethan, kom der en masse tanker, associationer, ideer, som måske er brugbare, måske ikke. måske bedst transferable hvis jeg fortæller mine associationer: som du ved samarbejdede jeg engang med MRG International, som inspirerede mig til at starte MRG-DK i 1990. MRG-I kunne så bruge os til at få en stor del af sit budget dækket først fra Danida, senere fra Nida og Sida og Fida eller hvad de nu hedder alle sammen! Danida var meget mere villig til at give penge til en intrnational NGO end til en dansk. Til gengæld var MRG, og jeg, en dansk mini-NGO uden kapital, deres garant for at der var danskere der garanterede... som loven vist kræver det. Vi fik intet, London fik alt. Og virkelig meget, fik dækket en lang række projekter. Som de så delvist outsourcede til MRG-DK. Dvs offixielt fungerede vi som rådgivere, garanter og implementatorer. dette er en tolkning et årti efter, men contentwise ikke helt ukorrekt. I praksis fungerede det sådan at Alan Phillips, MRG-I director forhandlede med det danske UM og ind imellem gik jeg med til møderne og smilede. Måske kan modellen adapteres??? mor sender hilsen]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>hej, nu mens jeg læste interviewet med Ethan, kom der en masse tanker, associationer, ideer, som måske er brugbare, måske ikke. måske bedst transferable hvis jeg fortæller mine associationer: som du ved samarbejdede jeg engang med MRG International, som inspirerede mig til at starte MRG-DK i 1990. MRG-I kunne så bruge os til at få en stor del af sit budget dækket først fra Danida, senere fra Nida og Sida og Fida eller hvad de nu hedder alle sammen! Danida var meget mere villig til at give penge til en intrnational NGO end til en dansk. Til gengæld var MRG, og jeg, en dansk mini-NGO uden kapital, deres garant for at der var danskere der garanterede&#8230; som loven vist kræver det. Vi fik intet, London fik alt. Og virkelig meget, fik dækket en lang række projekter. Som de så delvist outsourcede til MRG-DK. Dvs offixielt fungerede vi som rådgivere, garanter og implementatorer. dette er en tolkning et årti efter, men contentwise ikke helt ukorrekt. I praksis fungerede det sådan at Alan Phillips, MRG-I director forhandlede med det danske UM og ind imellem gik jeg med til møderne og smilede. Måske kan modellen adapteres??? mor sender hilsen</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
